有點方法可以令大陸字既youtube頻道同片消失?

大陸搵唔到錢,變相令班大陸人用youtube賺錢。
我之前試過report無數大陸片,但都無消失過

我見一條report一條，但冇L用用

點解你會覺得舉報有用 最多係令你個帳睇唔到哩啲片

YouTube為你推薦D片?

我好小睇大陸字片,歌更加唔洗講,但佢偏要俾呢D片我,port極都有...
近排仲有個咩垃圾開言英語大陸人教英文既片同賣app,痴線...
個app唔同翻佢地自己大陸人sell,要同外面人sell

係呀

可以block

馬來西亞 新加坡都係用殘體

馬拉同新加坡既片其實唔難分,
有D片,就緊睇佢個封面,已經睇到係咩國家出...
btw,我試過block,都係唔得

內容有問題咪會俾人ban，冇問題你點report都冇用， YouTube係開放平台

問題係我根本無睇過簡體字既片,佢係緊recommend比我,想點撚樣...block都block過,report都report都試過...我純想知有沒人同我而家情況一樣

條友好似係馬來西亞？
好憎條染頭

一d對youtube無商業價值既片,俾班大陸人賺點擊,拎哂廣告費都唔會同你google賣廣告,最後都係大陸消費,同翻大陸公司,國企消費...之前果個李子柒咪就係版,係youtube搵咁多...但佢D錢都係翻翻中國...都唔明班google撚屌點睇...你只少block大陸ip既片,cctv果d,佢地擺明國企,國家特權可以跳過防火牆係youtubeoutube搵食